唔知會唔會有藍絲send長輩圖畀警察叔叔打氣呢？

Push

[文宣］需要831長輩圖！